[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

最好就係聽日
再遲下個禮拜黎明行動會好有壓力
咁急遊行集會都搞唔到
召集十八區係自己商場召集唱榮光同嗌口號係最易！
當個個場都坐爆政府仲有咩籍口？
而且可以穩軍心
打擊返藍絲
要好似出反蒙面法個日咁

支持嘅幫手推推比文宣見到

聽晚有個夜晚集會，大家宣傳下

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

如果可以嘅我想遊埋行添

又分勇武和理非

推

人數係重點啊
係香港人就得！

大型遊行=送頭
民意好清晰，唔洗show出黎。

聽日call唔切
預多幾日啦

商場集氣大會？

訓醒未

商場唱歌喎閱讀拎u?

商場防暴照入
訓醒未

落樓下商場唱歌嗌口跑輕鬆簡單
一傳十十傳百
搞唔成都無損失

唔裝修商場點會有防暴
本身呢兩日都有宣傳和你shop
轉做唱歌咁解

出街買個飯盒都被防暴捉番警署

咁而家咩都唔洗搞啦屌你老母

行動post
大家點睇

On99 p牌仔
善用起底功能

5毛得太明顯la...

你睇下自己講左乜先 蛇！

和理非=>勇武=>和理非嘅loop呢！
經過呢個禮拜和勇不分黎明行動大勝
聽日再和你sing顯示比全世界睇黎明行動係香港人允許嘅
下個禮拜再出師有名
而且成本又細
做唔成都無損失
本小利大
遍地開花啊

呢種水平三毛都收唔到喎

我就出硬，你慢慢搞分化啦

認同！需要凝聚起黎
遊行唔到就和你拖
拖唔到就去商場唱歌

我意思係 玩暗 唔玩明
出來唱歌 係咪傻撚咗 有撚用？訓醒未？
留番啲錢課金比前線仲好啦。

雖然我地知我地有民眾base
但有畫面有輿論先可以壓低港共今日個show

低質五毛
blocked

你去開返含撚post算啦
冇人想理你呀

活動係必須

無休息空間

你唱餓佢囉 係到打飛機

飽

推到上熱門

聽晚東德集會，去到可以去下

算9數啦 而家次次和理非集會都比勇武騎劫

55

唱歌

P牌三毛好落力搞分化wor

醒小小先學分化喇

G持

Sir，照出吹咩

香港要人啊！

你未出囉 無人唔比你出

文宣快d入

香港人，請投香港人一票！

客觀睇，就算清路障，都唔代表撐港共。

不過要諗諗，同一樣嘢再做，係咪有效果？始終損失咗好多手足。

勇武 => 和理非 => 勇武 =>和理非

依家有美國睇住，和理非行動安全有保障。而港共搵摺被軍團做 show， 目的想打宣傳戰，證明戰場已經去返民意戰上面。

二噁英毒氣會係民意戰既下一個關鍵，可以拉攏藍絲

大大力屌曱甴放毒氣，呢樣一定要做

屌你吖 人地攞命搏呀
比機會我地為勇武護航一下應該支持啦

分化 blocked

和理非要出黎

真

Dllm

好撚低質

行動post幫手推上熱門啊

不如聽日去愛丁堡個GAY佬集會?

可以下晝/夜晚搞商場唱歌嗌口號
聚民意啊

聽日唔係有圍牆集會咩？尼度好似冇咩人知。

其實我覺得大遊行等和理非行動既功用，唔應該在只係限制係Show民意咁簡單。亦都應該要攞黎谷士氣，為下一波不合作運動做準備(一路以來罷工等不合作運動都好難聚到人，原因請參考: 《全港大罷工係史上最大型的囚徒困境遊戲》)

建議: 可以係和理非行動入面用"罷工"等作為口號?

其實有人做就會有人跟

個政府可以有好多藉口 唔會無
但聽日大家坐爆左先

要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

聽日咪有圍牆集會

拉
聽日咪有個集會囉
又想分散啲人被你圍捕？sir

夜晚去集會啊

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

講錯 係今日
今日又集會呀 推乜9商場集會呀
[長期置頂] 17/11 願祢榮光歸香港 + 東歐巨變30周年集會

頂 瘋狂打錯字
總之今日中環集會3點已經開始
唔好分散